[結束魔鬼賽程] AC米蘭球迷討論區(174)

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：無汗的腳毛

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

做乜冇人開

樓主好球

#Rangnick likes #Tonali a lot. However, #ACMilan doesn't want to spend about half of the budget on a single player. #Inter are ahead. Further evaluations will be carried out in the next few days

基金佬好有心

BILD: Werder Bremen refused an offer of 15M€ + 3M€ in bonuses for Milot Rashica from RB Leipzig. Milan and Napoli also want to sign the player.

Ciro Venerato spoke to Radio Kiss Kiss Napoli: "Dominik Szoboszlai knows Rangnick well and I can say that he prefers a move to AC Milan."

諗起呢度有巴打話魔鬼賽程有3分當嬴

佢地係咁

睇球王片
速度都幾快

u too

個Topic

接下來才是真正的開始

Lm

FFP淨係識罰米蘭
曼城呢d有錢就大撚曬
我地就又無錢又要比人針對

FFP IS A JOKE

今日我地失去了偉大的球員
suso

西維爾確定前4

獌勁能到

牙蘇都賣到24m

咸左

球王蘇好行夾唔送，宜家戰績證明左一個球員之前點樣影響戰術

Sevilla have mathematically qualified to the Champions League which means that Suso’s mandatory buyout clause will be exercised. Milan should receive €24M including bonus

可喜可賀
Suso都收到24M

得返24m
仲都賺到好多

唔錯啦我地免簽番黎

咁係教練ON9姐, 佢又無罷訓又無HEA踢, 我地賺到筆佢又有歐冠踢, 大家開心

兩者都有問題啦
排骨又衝擊唔到佢個正選位
又冇人tune佢踢法
狀態好就救世，差就妹你成場

竟然有24m意外收入

如果一個球員可以咁樣影響到戰術嘅話
咁好明顯係教練問題
教練影響唔到戰術嘅話
咁自動波都得啦 邊駛請教練

估唔到咁多, 以為十幾m偷笑

連埋loan fee?
上網見transfer fee around 20-21m euro

Bonus

最高鋒果陣值40m

有價無市

踢得好個陣點捨得放

上年有賣斷價38m
係冇人出價

真係好垃圾，其實西方國家都係一樣咁廢

btw 蘇

一係好似狙arthur同比真歷互換做到一邊80m一邊70m, 一係psg咁贊助當注資, 米蘭表面功夫都唔做下, 淨係蝕, 官司都難打啦

FFP係基金佬塊遮醜布嚟，大家唔好再反

睇返我地啲教練

柏基是咪打回原型，2場都半場就換

等賣

同隊波好唔夾

撚撚靠士氣波
詹屎呢啲柒一場就轉陣就咪提
皮帥用肺炎段空檔時間
執到隊波似返啲樣
已經合格有餘

如果講球王蘇，要講埋飛機、老恩同米哈 (布洛治太短就算)

Transfermarkt 最高峰 50m 應該係助攻王 2018年尾嗰期

會唔會攰死

條右路, 謝雲奴lam晒脷

唔信冇KC

我諗皮狗都係學SPAL個場咁想爭取D時間輪換下, 如果唔掂咪下半場出番黎, 列B THEO呢D天生神力唔講, 羅馬仔都怕佢攰起上黎又出事

上場羅馬仔做咗teamkill王

即係又似失分

復賽後羅馬仔都幾差下

仲未簽kjaer

好似仲有2日

AC Milan and Arsenal are ready to go head-to-head for the signing of Espanyol midfielder Marc Roca, reports claim.

隊波降班應該唔貴

玩fm 頭幾年都會猴住降班隊睇吓有冇荀貨

#Milan in negotiation, hot hours for the redemption of #Kjaer, steps forward have been made and there is the will of the management to hold him back.
Tomorrow the clause with the #Siviglia for the redemption right of 3.5 million expires.
要買了

其實球隊有隻老鬼逗住/教下幻齒總有佢用途
中堅呢個位好需要經驗

有經驗都要派得上用場, 梅沙都30但自己都顧唔掂有撚用

反面教材

transfermarkt 寫咗Suso 21M 轉會

忍痛出讓右路神翼比西維爾

31 唔算好老姐中堅
起碼下季買錯中堅都可以用返佢

Daniele Longo: There is big optimism about Kjaer's redemption from Sevilla for 3.5M€. An official announcement could arrive tomorrow.

Deadline fighter係咪驚佢可能會傷等到最尾個日

Per @86_longo, Milan have acquired Kjaer. Confirmed by Sevilla.

yeah!!! Kajer Siiii

簽了 同化要開始了

幾時簽埋列B

合約戰士
簽完應該好快膠化

決定了 下季波衫印佢

唔急啦仲有一年租約

一賣蘇即有錢簽

今晚卡拉仔要踢好啲
賣埋佢

傳簽佢個啲都係中下游，收到10m都偷笑

有人接貨
5m 都笑啦

柏沙歷帶帽

真藍黑好癲

剩返最重要既係打西瓜皮

進攻勁撚到, 高位逼搶, 快速反擊, 快節奏, 好符合而家趨勢, 狙以外既意甲隊都好難應付到, 蘭蛇隊紅牛有類似哲學, 我蘭換咁半隊先打到

柏沙力點解咁勁...

米蘭面前無弱隊

Official Statement: Simon Kjær ➡️

頂住阿我想睇歐霸！

易食指數五粒星對家

BILD Sport: Milot Rashica refused offers from AC Milan and Liverpool because he wants to join RB Leipzig.

原來snoge離開左我蘭女子隊

RB有正選+歐聯踢
點會黎我蘭

你鍠

原來olzer 入咗名單

係真藍黑體系肯跑既中場都會有好表現，隊草，基斯坦迪都係咁打起，柏沙歷射門能力強更加如魚得水，但真藍黑最靠其實係高美斯同伊歷錫

MN: Kjaer's permanent move disproves theory about Rangnick's arrival at #ACMilan

Szoboszlai is in continuous contact with Rangnick and is close to joining Milan

柏基冇入大名單唔知係咪傷, 右邊卡斯傷sales紅牌應該leao打

話緊蘭蛇其實都唔係全部幻幻, 紅牛其實都有幾個30左右既球員

係傷咗

佢唔買老姐 會用既
kjaer呢d 已經係隊波有表現出左黎 又平

戇鳩 買一個幾m嘅人都可以推測到咁

轉咗會

印佢波衫 留念

糷蛇都有J片

Forsberg

傳說中嘅7秒攻勢

型到

finishing都幾差下

J返隊草算

Donnarumma; Conti, Kjaer, Romagnoli, Hernandez; Kessie, Biglia; Leao, Bonaventura, Calhanoglu; Ibrahimovic.

Biglia

可能告別戰黎

拉素，屌仔，查仔，伊巴
仲慢過部電車

3個都就走，請珍惜

請好好珍惜牙吊

咩隊？

謝雲奴入波未

前排有師兄share個網有好多唔洗download嘢嘅link嘅網
搵唔返有無師兄可以share多次
難得早啲可以睇

求link

今日係ibra代表米蘭第100場

伊巴睇一場少一場

終於有角球
可以斬到比自己友頭鎚攻門
有幾多場無試過？

伊巴幾fit

身形玩曬

好痛

e巴殺人罰球

兜口兜面

樑仔

罰球王搏完fk 做反人牆

暗黑兵法

leao真係好快

牙查儲完氣其實都唔差

查漢最後一年約 可能都就

theo成日角球都搶到點
不過完全唔中目標

越咗

難得有組織入波
可惜offside

呢球幾掂

offside?e巴有掂到？

原來有

組織得幾靚

牙屌越咋嘛

今場角球直接攻門
應該多過一季加埋

今日conti防手好咗

伊巴如果唔係後腳
就冇offside

防守*

點解牙查抖完之後好過之前咁多 係咪而家肺炎少咗出去蒲

伊巴

白禮頓

屌你集體撻Q飛機

攻擊節奏太慢

又嚟雙剷

最老最慢嗰幾個落哂場

conti又黃

咁on9條友

干地仔呢下都幾多餘

即刻出事

佢交失果下都垃圾啦

咁快就燈，咪讚

我唔係燈呀，唔好屌我

查漢無處不在

唔好叫佢打翼咪好地地囉

牙屌喺度做過咩

伊巴呢幾下彈得幾爽

入過角球未

conti想紅

睇嚟下半場要睇卡拉仔

列B 換屌仔啦都唔知屌仔係度做乜鳩

搞咗咁多年先有個唔錯嘅左閘，依家又到右閘狂龍，幾時先有對正常嘅閘

offside

唔知呢個排陣係唔係用嚟消耗對手體力

屌好彩個個係謝雲奴

靠害，有無控得咁衰

罪人奴

到右閘搵到正常
可能theo都走撚左

痴線 conti企係果個位嚇撚死人咩

有無射中過龍

leao右翼冇撚用

屌

抵死

屌唔跟人

輕鬆失波

屌你老母

屌你拉素

呢隊閪波真係遇弱愈弱

得兩腳機會入一球
米蘭咁多腳無腳中龍

白頭佬垃圾到 食屎狗 傻西。。。。。。

caldara幾時有得出

有呀。。
喺真藍黑

走能左啦

?

宜家先開始魔鬼賽程

尋晚有踢，幫atalanta
ching係咪唔記得左

尋晚佢正選呀

借咗去真藍黑喎

係喎唔記得咗

唔使咁多reply喎，知柒咗啦

出牙屌攪到右翼都廢埋 Leao做啲run完全唔撚理 喺度鳩扭

下半場出番過正選陣啦屌

牙ben 係無得出定係輪換？

咁都無12碼比心踢中wo

呢球可惜

以為咁都屈到12碼

點解無close up睇

廢撚到

都係offside

又要出返列B

點能夠相信贏到羅馬拉素蛆，但係半場輸緊俾帕爾馬

牙屌打親正選都無好野

上次輪換都出事

唔好計贏輸先啦
連中龍都咁難

今日屌仔biglia正選係用副隊打,不可以咁比

我蘭憑咩學人留力

打俾pioli問吓先

休息返幾個月儲氣再踢啦

好好奇米蘭射門訓練係做啲咩

因為踢中人地先

個旁述話新換入黎個中堅好廢

換屌仔啦屌

又飛機

吊你老尾，識得射中龍未

廢到

冇人mark都唔中

射撚完未

放你射都唔中龍

鳩射

人哋識射左下角，威脅大幾多

肯換人出嚟攻未

力架

呢下傳中做乜

黑卡卡

隊草

on9

哇屌隊草

快到睇唔到

黑卡卡！！！

嘩

終於射撚入咗

痴撚線KC

嘩左一聲
Btw查屌快d lan la

睇到全場呆咗

佢第一腳就入
心諗你班廢柴射幾多腳都唔中

呢啲先係射波架嘛

查呢場唔差
係屌太廢

呢下似西多，西力射球

希望黑卡卡唔好心雄狂射

列b
牙ben

leao踢右翼廢咗武功，波又唔識出，埋門又無
條右路完全係廢嘅

吊仔查漢食得屎

KC = 撚撚+西多+ 卡卡

靠隊友overlap

屌奶星kc都識射波

你指卡拉仔？

成日都覺得leao好似好hea咁

羅馬

cup

隊長

唔明點解佢明明唔係咁嘅打法 但要打到牙蘇咁

呢隊波真係要屌先得

點解我睇到似offside

羅馬仔

佢仲要佢無cut in起腳呢招

右路冇人配合，查屌伊巴都中意靠左

換leao

查2助攻

牙查怒屌兩個助攻 唔返了

onside

反查又豬

極度懷疑想呃合約

呢場係鳩射左兩腳
查根本唔係應該比人屌果個啦

第一球駁下腳又刷到數據

武肺前2個場場都比人屌

合約戰士

武肺之後佢carry隊波
中

前鋒係咪除咗Jovic無傳過任何人

上半季佢應該初初吓波會自己甩

吊，比埋得益啦，識唔撚識吹㗎

theo好似場場都搏到對面黃

唔係紅牌你吹乜鳩

個球證係咪on9

場場都要聽佢慘叫幾十次

比得益啦 吹翻轉頭仲乜9

好撚驚佢傷

乜撚嘢呀，亂鳩咁吹

e巴要踢哂成場

少咗隻右翼，前鋒少咗個後備

伊巴可否不要老

已經好老

多撚謝哂謝雲奴

罪人

罪人奴點做到

無人跟上e巴好慘

羅馬又走甩

老馬

平安鐘

佢自己狀態都差
反應下下慢一拍

嚇死

瘋狂食西

躝啦牙屌

下下佢想起腳個波都彈或者失去控制

老啦

龍馬練埋吸星大法

唔反查了

反查

一入波二助攻

屌仔助攻

反查又輸

反查輸哂

笑能死

唔反了

反屌反查又輸

笑撚死

轉做反干反卡拉

都係個句，入球罰球睇吓先啦

theo又大奔走

對唔住，克勤。查蘭洛古，我向你道歉

反呢兩個實無死

復賽後4助攻3球,CLS

呢兩個真係廢

罰球功力未番黎已經踢到咁
有埋罰球夏天就轉會皇馬巴塞啦

儲夠氣

辣殺

黎到已經唔識射罰球

屌條垃圾踢足全場

比下面啦，話哂都助攻喎

過人牆+中龍都好呀

罪人奴今場放過我地幾多次

agger
不過隊長入果球都好叻架啦
罰球助攻頭鎚入波
好似好耐無見過

牙屌傳得果1球好波就壓上咁前

太輕鬆唔稀罕

兩次？

佢今場成場都係咁

隊草真係進步左好多
以前俾佢入到一球就要食十場屎
今場入完波仲專心做防守

唔係3點9咩

做比伊巴都頂唔入

伊巴真係好唔順，擺正喺頭頂都差啲

差D助攻

廢老

你訓返啦

feel到會失波

長傳射波推進防守都有
全能到仆街

真，其中一樣佢來期望做到嘅嘢

訓啦屌你

想做比佢入都唔易
神今場有無中過龍

訓喇柒頭

訓啦柒頭

伊巴渣ga

挽留皮帥
蘭歷克搞咁耐都嚟唔到，不了

未完季換帥?傻撚左?

列b果下咩事

自己控甩

成日都係咁

假能到

推推下甩左

突然間靈魂出竅

假動作起腳

連續幾下都傳得差

伊巴好想100場入波

做低咗

柏爾馬條友推列b埋去

隊草真係好能全能

咁係咪應該有罰球

果下唔傳俾伊巴

拿波里和波

垃圾追債咁追

要求唔高, 希望完季同拿仔 羅馬同分

nowtv-bein停咗畫面，有冇人一樣？

Roma , sassuolo 失分緊要啲

有線無事

調佢打右閘純防守有冇得諗

7場不敗

好似冇蛆果場反勝咁熱血

完場先正常返

我蘭自從伊巴黎左之後精神力好左好多 成日反勝

帕爾馬教練同蘿隊嘈

如果伊巴有波入，個氣氛應該會high好多，宜家贏咗都閪哂面

仲有5場

皮帥係反cup之鬼

即係自斷右臂

落後先識踢

睇住黎食

得一個ching估中頭2場

感動嘅係我蘭可以打到逆境波

用iphone睇無得邊睇邊屌查 不過想講無左查 對波唔識組織攻勢咁

贏波功臣

祖咁快2球，睇lazio算

唔好再睇

咁都俾蛆拎返一分，西瓜皮

暫時入48球有20球係復賽之後6場入既
究竟之前做緊乜

復賽後我糷榜首啦

復賽前取消

找數啦

三球都關查屌事

本post 最佳留言

想賜酒比方皓文巴打

發覺場場比人屌得最甘個幾個唔係入球就助攻

已經搵到我蘭嘅勝利方程式

原來又反CUP

真係唔知道查漢同kc係武肺果陣做咩黎
兩個都勁撚左十倍

類似Bio Hazard 6 個Shirley 咁, 吸收完病毒個身體進化咗

btw 成個精華最好笑係罪人奴個撻Q

撻到個波向後

皮帥搵番張說明書, 唔見左三年

單刀橫傳你地識條鐵咩

睇番隊草除左球世界波, D傳波又爽又快又準, CLS食左乜藥黎

冇觀眾放鬆左

會唔會之前因為觀眾屌鳩佢黑人唔開心，依家無觀眾開心返

疫情搞到冇得去浦？

搏表現想走

呢場佢自己嘅膠姐
擺明想做比佢入
佢都頂唔入射唔入
怪得邊個

Frank Kessié (23) vs Parma • 90 touches • 87% pass accuracy (71) • 3 key passes • 1 goal • 2 interceptions • 1 clearance • 1 big chance created • dribble success 1/1

琴晚牙告1球1助, Pessina 1球, 仲有loca仔都打得好

好似又傳蛆買盧卡仔

然後勁射入我蘭再剷草不過佢而家去狙可能急左D

邊有位俾佢踢....

諗起的屍機你噢

Lokomotiv Moscow’s first bid for Laxalt is €7M. Milan ask for €10M

喺西瓜皮踢多1-2年先啦...

Pessina最明智決定係出走

咁係我地賣佢既本身佢期望值係低過Vido反而打起左，好在仲有50% resale留低

其實Sancho都有版睇
係大會有得踢既後生仔少之又少
不如去真係有機會出場既Keep住踢波好過

係果時叫符合潛力得verdi

反而盧卡咁分手分得咁決斷既就睇怕難買返黎

Rossoneri have been watching Robin Koch (Freiburg) for some time. The supporter of the 23-year-old transfer is Ralf Rangnick, who has repeatedly tried to bring the German to Leipzig RB. Freiburg may sell a player (last year of the contract) for 17 million euros.

[Bild]

Red Bull is ready to end its cooperation with Ralf Rangnick prematurely if Milan pays 7-8 million euros. Rossoneri wants to solve this matter in the near future.

[Gianluca Di Marzio]

Agent of Diego Laxalt, Ariel Krasouski for Milannews.it:

Lokomotiv? Yesterday we spoke to Milan for the first time about this. We also asked about the club's financial expectations for the Laxalt card. If both clubs reach an agreement, Laxalt will have no problem playing in Russia. Are the negotiations progressing positively? I am always an optimist.

隔離街就真係穩食SPAL

下場Loca 準備剷草

我地意甲羅賓漢

牙康就好
又有冠軍拎

人哋駛幾多錢？你哋駛幾多錢？

同Rangnick傾好左啦？

個勢似傾好左

聽晚又踢3點9

今次點半醒係冇問題
最多Hea多陣

最緊要某會然唔好醒

是

一般貨色

後備席

打暈佢，招早起身有好賽果佢都開心

場場3點9 冇啦啦整場1點
比佢FAKE左

星期日晚記得較定鬧鐘

OK

睇twitter先記得我地仲有個巴西仔中堅

傷好耐

傷完
訓練個陣又再傷

復賽後SPAL
得一分

又係我糷送既

官網有得印隻彩虹🌈臂章
但運費成30蚊歐羅

MN: #Rangnick and the economic dispute with Red Bull - what it means for #ACMilan

本身全勝
一隊可憐佢地
一隊前帥+名宿
我糷真偉大

Milan can use the money from the sale of Suso (around 24 million euros) to activate Dominik Szoboszlai's clause (depending on the source: 23-25 million euros).

[La Gazzetta dello Sport]

今年咁既市道呢條友要25M

同埋唔賣克勤/柏基之下仲買佢
好似好怪

Release clause 24m
好似有得分3年比

佢同查漢邊個先係蘭蛇頭號愛將?

我覺得會賣柏基

賣咗邊個做佢哋後備
屌仔同Biglia又應該走？

依兩個走硬

三浦春馬

如果入Szobozslai 可翼可攻中咁咪放
佢又打唔到Biglia 個位 放喺兩邊廢到仆街

屌仔應該走硬啦，冇續約
拉素傷完比賽強度跟唔上，留低冇用
如果買到巴卡就好

提提腳毛今晚0345冇波睇 可以早d瞓

THX

MN: The agents of Hakan Calhanoglu and Franck Kessié will be meeting with AC Milan's management soon to discuss new contract extensions with the club.

準備打回原形

同西多一樣合約戰士？

一陣見

食安眠藥先瞓啦

記住聽朝六點

OFFICIAL LINEUP AC MILAN

Donnarumma
Calabria
Kjær
Romagnoli
Hernandez
Kessie
Bennacer
Saelemaekers
Rebić
Çalhanoğlu
Ibrahimović

卡拉正選
條右路

冇人睇波？

@28028

Poli

失分了

Verona,西瓜失分
我糷一齊失分是常識吧

球證ON9

REBIC

theo差D

啲反擊真係好左

Sales

比利時仔

伊巴明益sale仔

靚到

好波

ibra 好肉緊

theo sales

呢下Rebic 後腳比Theo ,
Theo 傳中 伊巴漏得靚

SALES

列B 同THEO 好夾

左路d攻勢好舒服, 右邊有卡拉就唔多開胃

新仔，尋日我真係諗佢幾時會開齋…

列B可以推深多兩步先出

好好j

查漢

頭先俾對面連人帶波閘停，柒撚到

屌你查狗

啲反擊咁流暢

太易食，查漢唔稀罕

呢下龍門反應快

Sales 仔暫時呢幾場都唔錯

查狗

唔入

咁都無

係成日唔知做乜要出牙屌

反擊

老馬咁傳玩野咩

佢呢場前場截咗好多波

不過進攻好似多咗啲路數

D反擊

隊波好撚勁啊屌

隊波叫AC米蘭?

食撚左禁藥？

留意到呢度d清開始發功

多左路數

查漢獨到

其實而家都犧牲咗牙Ben 啲進攻能力
睇下下一季有冇買人解放返佢

精氣神唔同左

不過佢狀態好海鮮，早幾場啲傳中食哂屎，上上場唔使講，後備拎紅

伊巴真係好重要

21歲仔 仲有進步空間

如果季初係皮蛇教而唔係詹狗

對面都算打得幾開放，應該啱佢發揮

都係爭前6

查漢有運到

逼到對面犯錯

牙查

-6

今場反卡拉算

中前場啲傳波好順

邊個反查

大哥會屌鬼，成隊波有form，好陌生…

竟然有逼搶

查狗復賽後差唔多場場都有波入

逼到好緊驚下半場比barrow同juwara衝散

反卡拉好穩陣無得輸

復賽後場場2粒起

塞卡拉入垃圾桶未

屌 隊草到底隊左幾多草 d 波爽撚到

唔係佢柒hat trick左啦

伊巴應該成日講：

屌你老味咩，行多兩步啦

屌味，點會咁撚樣傳架之類

基斯>基斯多夫

入波吧！伊巴

伊巴D傳波好能醒

皮蛇教到咁都無得撈，真係好慘

自己冇比人固定係左翼就生晒

ibra effect

2 - Alexis #Saelemaekers is only the second Belgian player to score in Serie A with AC Milan, after Eric Gerets back in September 1983 against Verona. New.

所以佢好專業，清們唔好叫佢狗啦…

最狗最廢都係詹狗

對面教練係米哈？

係

btw，認唔到米哈

詹狗真係狗都不如

係
化療成功

Cancer 完又做化療 個人老咗好多
認唔到好正常

諗唔到有邊個教練廢過佢

sale慘叫

教波廢都算，俾人屌下就縮轉哂想法，連做男人都廢

kc中柱

我信左佢係戰術大師

kc

kessie 慘

KC中柱

咁都唔豬

反擊好撚爽

Theo又慘叫

明明我認識既kc 係射左上看台
可能終於唔洗射班racist觀眾

呀

柱

卡拉甩撚晒

LEAO 整左個新頭?

又輸羅馬

輸返球

讓條中路任人射

日本仔世界波

蒙牛上身

復賽後第幾次放人射

上場都1 2次

其實太耐無踢啲意識係咪會退步

成隊得佢係咁

對史柏又放對面射衝力射球

上場佢teamkill令我深刻好多

查神逗住中場

好眼訓又好想睇

賤種鏝

牙賓

BEN！！！！！

牙ben

牙Ben

牙賓如入無人之境

查又助攻

牙查又助攻

反查又被摑

牙ben又第一球

有伊巴係度，中場真係會瘋狂入波

keep住反please

開齋

牙賓都入

牙Ben都開齋

牙ben破處

冇一隊唔敢唔mark佢，之後空位好多

列B快L到

如果牙蘇喺度
一定輕鬆雙十

又黃

卡拉仔垃圾到

卡拉同之前小明一鳩樣，下下都一野清上去

小明起碼快，撞得吓

啱啱伊巴係咪踎係度咳咗兩嘢

列B fit到呢

嘩！

列B又入

伊巴靚交，列B怒射

列b！

個假身

列b

列B

列b痴撚線

希望伊巴留多一年

列b做乜入咗波都木口木面

唔識停

列B淨打下半季就已經隊中神射?

永續伊巴

成個策動又係伊巴開始，39歲淨用腦都夠屌打意甲

上半季主力前鋒都走左

牙Ben都有得燈

真心大家覺得仲換唔換教練好。。。 難得隊波開始有form 皮帥就咁走好似有d 唔抵

出屌都唔出柏基

出乜撚屌

leao個頭同kc個頭

反卡拉真係無得輸

蘭蛇做總監, 皮蛇做教練

好撚型

兩個鐵血戰士頭

呢個win win
皮蛇打得好，而且解約都要錢

theo

肥牛成個巴爾咁

蘭蛇係唔係做總監，教練加負責轉會？

唔係燈 只係講現況
而家牙Ben 主要工作係防守多 進攻佢冇咩機會上去

水槍… 過到柏林都唔係好搶眼果隻

而家個定位ok其實, 隊草防守多左唔少, 牙ben去到前場d傳波其實唔係真係去到攻中級數

當年的確係打攻中唔得先拖返後

咁客氣正選比老鬼伊比斯域搶埋

易食反而唔食

呢球牙ben自己食都得啦

屌真係傻鳩黎

牙屌擋住左

列b幾生猛

d射門機會咁多, 到底上半季d秘便級進攻點打出黎

冇伊巴 rebic

上半季水槍打到體能怪獸咁淨係識仆街

兩隊換人之後變咗練進攻咁

11 - In 2020 calendar year, only Erling #Haaland (13 goals) and Robert #Lewandowski (12) have netted more goals excluding penalties than Ante #Rebic (11) among the top-5 European Leagues. Explosion.

Kjaer

佳亞玩鳩龍馬

嘩屌咁陰$馬

轉完會即同化

幾耐未見過呢啲禁區罰球

呢球真係比佳亞陰左

兩個中堅真係冇抖之前咁sharp 唔係講笑

贏波不忘搞笑

佳亞ok架, 羅馬仔就痴左線, 頭先個球又係封唔晒架仔

回傳用手?

頭先仲諗緊點解foul

我蘭不嬲娛樂大家黎

話時話又要同錢馬傾續約

出廢老拉素都唔出柏基

放棄咗佢

啱啱好番, 同埋要谷起拉素個態先輪換到中場雙人組

柏仔有入名單但應該未完全傷癒？

出新仔

Colombo

colombo好生面口

青訓

P隊個正中鋒

唔識

入波吧哥倫布！

乜水

乜原來有個哥倫布

呢個係P隊個中鋒黎 自家青訓

kc 係咁射

leao黎

Leao黎

我記得有清介紹過哥倫布

唔記得上個定前幾個post 講過下咁

身型唔錯

下場唔輸比西瓜皮個7弟就穩陣, 最好就上第6唔駛打外圍賽

哥倫布

Napoli 贏意盃唔係直入32強？

錢馬又學對面龍

玩波玩出火

反卡拉都輸

意盃係最低個個位, 要打外圍賽

其實我蘭青訓係咪唔識練中鋒 點解咁大隻都好似唔係好識用身型優勢 但會去搶點

卡拉

cls，反卡拉竟然輸

反卡拉

屌那媽卡拉都反唔到

人地企到咁近就唔好咁傳啦

推

卡拿

其實P隊係練咗好多個空霸出黎 但冇幾個成材
大隻仔果時反而係SS踢法上到黎

e巴

反卡拉都有得輸

卡拉都入到波

呢度點解可以燈成咁，連卡拉都入

卡拉仲要一個帶動攻勢再入波

後生唔駛用身體卡位都好正常, 大隻仔都出左去幾年先識

皮狗

控，盤，傳，射都好smooth

大隻仔後天練返用身型都Ok
再加埋本身技術

Leao呢下

反干，反屌，反拉素，反柏gay
仲有冇

米赫真係俾足面米蘭

真黑紅

LEAO 真係有天份

古力同卡拉撞左幾下one two都有啲計

反梅沙應該無得輸 雖然佢傷鳩咗

場都無得出，點輸

痴線，武肺之後變咗另一隊波

比皮蛇有番個休賽期可以操下

之後對西瓜皮真藍黑好強火力，羅隊再係咁放人射，應該會斷纜

米蘭剋星-boga

西瓜皮可以互爆鬥入, 真藍黑就可能比人7-3,6-3咁

卡拉/干地剋星

呢個真

26場28球, 武肺後8場25球

好爽 唔捨得訓

唔知搞咩成隊唔同曬

我每場都會做定心理準備隊波打回原形

珍
我都仲未接到隊波係進步左

以後唔叫皮蛇做皮狗了
佢值得大家既尊重

武肺前已經收到風季尾會無咗份工，hea教無人會怪佢，俾著邊個都會無心機繼續為間公司拼搏

但係佢仍然幫隊波慢慢提升，就算季尾結果如何，呢8場波嘅表現已經好值得大家嘅尊重

🤚☝️

又大炒

我蘭有幾多年未試過連續踢得咁爽

嘩屌 隊波做乜咁勁！
突然咁好 J

隊波食咗咩藥

respect

有肥牛同佢跑下

皮蛇留多季就好

唔叫皮狗叫返皮蛇
明顯隊波真係唔同哂，尊重你

成隊波食左春藥？

一陣睇

其實會唔會係無左觀眾
大家都冷靜左，聽到隊友起邊

破處波
屌奶星博洛廢撚到卡拉都入唔到波

破處波
屌奶星博洛廢撚到連卡拉都入到波

我蘭

睇完精華，對面啲後衛完全扮工btw 我蘭啲球員都fit 嘅第二球查狗唔fit 控完都肯定射唔到

真，合格有餘，戰術士氣都有提升

知唔知條柒碌去咗邊教？轉行啦

呢隊野係我蘭

食緊我蘭舊錢

蛆狗無咗觀眾廢晒

我地仲出緊人工比佢，拖連奴想請佢

係控都控唔到

其實真係唔想佢走，雖然佢前幾年轉會咁柒樣，但佢真係好勁，而且又係米蘭青訓。講真呢一兩季啲波，有好多球我都肯定唔係佢，其他龍會好多都救唔到希望人大咗識諗啦，隊波而家上升軌，留響度背同隊波一齊爭歐聯位

痴撚線...........

可以改名叫lovemaker 了

肥佬肯定又攪攪震

confirm 無得續約？

依家D報紙佬話咩成績皮師都唔會留

佢老味，真係梳乾...

咁除非蘭蛇退居幕後者，唔係皮帥冇得唔走…

未官方真係唔知
因為依家有d記者吹到皮師無打算留

我記得我淨係睇過半場，然後熄機

球迷肯定話一定要留, 問題係而家係疫情期間都算係百年一遇. 好難判斷皮蛇係咪真係咁勁定突然爆seed, 連贏強隊係咪佢真實水準先, 係咁勁就唔係生涯第一次贏狙, 仲有伊巴既作用都係度

不過而家咁炒下季蘭蛇肯定好大壓力

我蘭一年約, 有球隊出多幾年佢可能真係走, 但前列無乜隊要換教練, 除非費倫搵番佢, 費倫本身都想大搞

講真隊波好似而家咁踢，輸都叫抵睇。好似上半季咁真係睇一場晒兩個鐘

依家隊波既傳控好過哂對上幾季

疫情係俾多咗時間佢執過隊波
但唔好講到其他十九隊冇呢段真空期

疫情對每隊波衝擊唔同, 有好有壞, 重點係呢個唔係常態, 仲有飲水break, 換五件呢d都唔係, 我唔係話皮蛇唔值得留, 係覺得好難判斷佢真實水準, 上次撚撚咪又衝一段然後留底

去到季尾先有啲組織睇

呢度的清係咁
踢得差一兩場都話係狗

而家查漢踢得好
由查狗都升呢變查仔/查神

其實我要求唔高
只覺得對中下游要搶到分
同埋呢班友根本有強大入球能力

都唔知點解上半季可以踢到咁鳩

皮蛇其實同每隊波都有蜜月期
你睇費倫拉素國米都有段時間好勁
但之後就會收皮
所以好難信佢唔係虛火

懷疑leao 見kc換左個髮型勁左
跟住一齊轉

牙查我就真係有d保留 條友呢幾年都儲一季半季先發力幾場
觀望吓先

虛火黎Kc無波入

中柱
第二球查漢入波佢都好大功勞

武肺之後就爆seed
佢呢幾場嘅入波助攻
應該多過武肺前咁多場加埋

佢套4312算撚數啦
真係無興睇，主流打翼走去折翼

多謝巴打

d反擊流暢到

你蘭撚有翼咩
你一對翼係蘇+查

列B真係好正
傳波控球射波都有
真係好得

同埋卡積亞估唔到幾好用

排骨，列b個陣都係翼啦
佢條on9仔係扮戰術大師扔suso做攻中咋清

限米煮限飯嚟講
我會10 號位用柏基
Leao/Suso 打ss
大師就Suso amc，排骨SS

米蘭啲翼都奇撚怪怪
無一個會用邊路
下下都推大位或者入返中路

我覺得除左列B
其他全部都唔撚係翼黎

正常人都會第一個擺法啦

最理想，
領隊：皮狗
體育總監：糷蛇
吉祥物：馬隊

想蘭蛇直接教

之前忙無追開
想問下蘭蛇係咪好有料
同埋confirm咗嚟未？
（佢係教練/領隊定總監？定乜都得？）
我自己覺得如果佢真係好勁
今次真係大刀啲全部權俾晒佢改革啦
而家皮sir係帶到成績係事實
情理上係好應該俾佢繼續
但問題係米蘭已經因為呢個情況而放棄咗至少兩次改革機會
第一次係中国佬，選擇留飛機
第二次係美國佬，選擇留加度素
佢哋兩個都係有啲成績而留
結果兩個決定都令米蘭白白浪費咗幾年
同埋下年伊巴走，隊波係咪keep到我好有保留
呢幾年除咗詹蛇同廢布
個個帶都會打出一段順景波㗎啦
係個個都順景完之後逆景就崩潰啫
係不近人情咗啲，但米蘭呢十年八年就係太有人情結果搞到咁

教後生仔有一手
套野好似 似高普

馬隊好似有機會留低

已經無人記得排骨

我記得啊
換咗皮sir佢係打得最好之一
好多場都有好表現又入波又助政
（我覺得同伊巴嚟咗好大關係）
我好鐘意佢，希望佢可以留低同多啲出場

好似有少少傷出唔到

Pessina又入波

客觀講 卡拉嗰球由動機 到組織 到埋門都係靚嘅

我蘭買好似有半價

對手勁少少就現形

都唔係話差 起碼佢嘅跑動係有作用
唔似Suso 咁又要空間又要時間控球

而家佢定位變咗defensive winger
喺前面逼對手搏犯錯

但打出黎唔好過幾百萬既sales幾多，卡斯最大問題係d過人完全表現唔到，一隻翼無突破能力真係好打有限

佢d波路真係似足拖拉機，技術唔多勁但跑得捕捉到入波機會

咁佢本身都唔係勁，最少佢跑動多過蘇素好多好多
好多時右閘個缺口都係佢勤力補位
伊巴嚟咗拉空咗好多位，扯走一兩個對方球員
伊巴又博到腳，佢同列碧都愈打愈好
我自己就好欣賞呢類球員，又唔扮大牌
又唔搞事，一有機會落事就博老命

話時話拖拉機而家點

咁咪即係Pasalic咁…

卡生仲要平

可以咁講，一個攻中一場0.5key pass, 0.8過人，7球0助，唔係靠跑得多真係對進攻無乜貢獻

咁公道啲講，米蘭當時個陣容真係唔啱打翼
為咗就妹素一個夾硬打雙翼無速度無入楔嘅433
中鋒無控球能力又分唔到波做唔到支點
三中場責任好大但米蘭最弱就係中場
（巴卡完美解決呢個問題但又唔買/買唔到）
後防開始控球真係on撚9
全隊米蘭無速度對面跟本唔驚你隊隊都壓上前搶
俾你傳到上到都可以慢慢回防，因為妹素又妹下妹下
而家伊巴嚟咗做到支點又識拉空乜9都做到
列碧擔正有速度加埋theo
完全係兩隊波嚟
不過正式比賽打一場又走返去打433真係弱智

有冇人同我一樣唔睇好
schick

官方左?

冇 但蘭蛇好狂熱

比利時仔有樣幾聰明
佢應該知自己缺點 佢好多一腳出波走位
好少自己硬爆

參考諾天王同保定就有運行

唔想比人掉入垃圾桶

新卡生

都冇得擔心

依家好似諗住畀蘭蛇做總監
皮蛇做教練

咁打4-2-3-1定4-2-2-2？

咁樣實嘈交

森多反CUP3球

拿仔

95分鐘絕殺
冇得做六弟了

同分米蘭贏對賽

好似兩場都和咗
而家得失球一樣 但入球少拿仔兩甩

作客入球原來唔計?

做左一晚啦

其實而家個情況係點
如果最終排第七有無歐洲賽打？

拿玻里拎意盃係咪直接打歐洲賽？

前7 點都有外圍賽

其實我都唔知
我係睇住出面d排名再9up返出嚟
求高人解答

官方米蘭係7弟
我柒左

補六分鐘 見到五分鐘1：1以為和硬

有無人睇緊

係咪同我支持同一隊但又唔講得

羅馬係咪唔能識輸

下次蛆對西瓜皮

上*

我已經去咗買煙，無睇好耐

國米咁渣架

解圍踢空氣變踢人送12碼

識玩

嚇死人咩

無lu，兩敗俱傷，益L哂蛆

下，唔係仲諗住個3隊廢嘅搶呀？

原本都有啲機，點知國米拉素齊齊發瘟，尤其係拉素

個有機好多場之前喎

好彩返咗去，差啲要淋雨

拉素其實好多位都年紀大, 本身黑馬就預左有機會跪低

兩個月內每3日踢一場，跑死班哂國際、拉素同蛆班老嘢，反而米蘭班後生愈踢愈有，列B、隊草、牙Ben、Theo好似唔識攰咁

老化得好嚴重
加上老闆唔肯比錢
啲後備人腳真係嚇親

數漏查仔

真藍黑就嚟100球

係咪有蛆狗mon派負皮

覺唔覺呂布黎左之後
好多球員都多左後腳傳波

佢哋份工嚟

#Milan is currently thinking about Matteo #Pessina, the Rossoneri has a 50% discount for the player. Also in the midfield, Milan follow #Udinese’s #Fofana. At the moment there are no possibilities to see #Bakayoko at Milan. The entourage has held no contacts with the club.

Gazzetta: Rangnick has an agreement with Elliott for a contract of 3 years to be signed. But Pioli has been doing well recently. However, there is no chance that both will work together. Pioli doesn't agree with Rangnick's philosophy.

Fabrizio Romano: Milan have made around €46M from the sales of Suso to Sevilla (€24M) and Cutrone to Wolverhampton (€22M). Calabria is another player Milan could make a capital gain on should he be sold

Pioli doesn't agree with Rangnick's philosophy

10M包機票

清們，遲左買今年波衫，邊度仲有機會買到主場印字… L size...

岩岩喺scoop xxxx 買左件ibra, 唔知仲有無, 你自己問問

scoop xxxx?

facebook search 下, scoop 5ive
利申我唔係店主

ez 好似冇晒主場 同唔齊字

OFFICIAL: Suso sold to Sevilla. He signed a five-year contract with the Spanish club
thank you and good bye

多謝西維爾

問左，冇

主場中碼Ibra呢？

5年約
希望蘇搵到佢第二春

佢打到季尾都變左後備, 但又無理由為左唔買唔入歐冠, 個條件真係SET得好好

Antonio Conte:" We are doing excellent things, I don't understand why we are criticised so much. Teams like Milan, Napoli, and Roma had the goal of achieving Champions League football like us, at the beginning of the season, and so far they have failed."

歐冠要充足人腳

好彩賣得出

拎住咁多錢都係咁就收檔啦黎教我蘭分分鐘衰過皮sir

屌買左咁多人仲好意思講

貝迪斯右閘Emerson代理人黎我蘭傾計

有冇ching熟佢

@盜清

廿幾m 一隻翼
唔肉痛啦

左皇右巴?

西維爾買開2千萬幾個, 一隻翼仲要後備2千萬都肉赤架不過最緊要盧蛇鍾意

下季蘇美斯vs 美斯

米蘭得失球變咗+10

拉素跌左落第4

睇fb，佳亞、羅馬仔、theo、阿ben、rebic，今場只要拎黃，下場就無得打真藍黑

陣間出後備2場都輸晒咪仲衰

一定今場6分波行先

已經感覺到今場會輸

首先要你記得唔好起身睇波先

上場我都有睇

等睇LOCA仔剷草, BOGA美斯上身

為左我糷，腳毛清都係早啲瞓覺，仲可以練得一身強健體魄打武肺…

Boga係咪打翼個黑人？
之前有場對米蘭打得好好

係 西瓜皮個7號

Come Milan la diu

唔係佢勁
係我地右閘紙板

意甲過人第一唔勁？

sm完我蘭越打越有

HEHEHEHEHEH

想佢快啲找數